818維園範圍以外既地方，係咪算非法集結？

如果警察話「總之維園以外既地方集結，都係未經批准，請立即離開！」

點拆

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

on9 隔離啲人我都唔識既 集乜撚野結

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

.

有數十萬你都怕，咁返屋企啦

人地排緊隊入球場

你都on9 排隊都非法集結，咁睇波等入場個d咪全部拉得

反正係唔係都屈非法集結的啦